如果你覺得你的生活很糟糕

請你想想在公廁大便中但沒有廁紙的人

救命

你無廁紙咩；

請想想想屙爛屎而搵唔到廁所的人